其實D女人Gel左甲點''了''鼻屎

唔會覺得好核突咩

有D仲有閃石,點塞隻手指甲入去
一陣成粒閃石都係鼻屎

鼻屎玉桂狗

樓主會直接用手指撩鼻屎好撚核突
我通常都用手指揸住張紙巾撩

叫人幫佢撩

use ur j

腳甲又係唔明
除左拖鞋涼鞋，跟本唔會見倒

跟本就見唔倒

咁樣唔夠爽啦
冇手指控制得咁好

腳交個陣好正

你指D腳甲?

鼻屎玉桂狗

撩

好核突啲甲極到一舊舊 生花柳咁

跟本平時唔會見倒

除非著呢D啦,先會見倒幾隻

thanks ching!

feel倒斷左仲痛

鼻屎M&M
睇倒都唔開胃

幫個鼻刮沙???????

WA DLLM咩?????????

都有簡單得嚟又靚既gel甲既

正正常常咪幾好

呢幾隻色又幾靚wo

求你講解下
出書我一定買一百本支持

想要多幾張黑絲腳探討gel腳甲呢個問題

可以，跟本著左之後,係唔會見倒D甲
所以唔明D人gel黎做咩，仲要D甲會整穿對絲襪

跟本就睇唔倒

著左跟本睇唔倒

太粗

秋系感up!

樓主借啲意po j圖

係,呢個我反而OK

不過想問呢D係Gel定係就咁查上去
洗唔洗整薄隻甲再Gel

我成日好怕呢D好易反,之後就好痛

理性討論

上面隻手我,下面google搵

講未

草木竹石均可為劍

想知呢一組兵器點用

我都未整過 不過睇片見啲人整係首先磨一磨甲 整鞋個表面 之後搽完gel再照燈 同埋好似話拆gel要去返鋪頭拆添

係，即係要薄隻甲
因為如果就咁整會太厚

都係好驚反甲

有冇Gel左甲既C打分享下撩鼻屎心得

普通色指甲油都接受倒，GEL晒石真係

貪玩整過一次 淨色冇石嗰種
整唔算煩 但懶得去拆甲 自己係屋企上網學人拆
搞左個幾兩個鐘 仲要拆唔乾淨啲指甲有透明一撻撻油積
依加講起gel甲都驚

點撩鼻屎啊

係，整得唔好，甲又薄左，一陣感染仲煩
我見人地由得佢生出黎，隻甲係度慢慢向前

不過唔拆真係好核突

屌你老母....
po咁多pantyhose
逼人打J?

應該係腳趾柒先要咁做

明明平時都著鞋都要查腳甲
wet#lm2

仲核突

咁抆屎呢

點會呀，gel咗之後遮撚晒啲灰甲、黑邊
奶到你雪雪聲

咁多粒野先易了啊
插入鼻轉一轉出黎就痴晒係啲粒粒到

啲腳趾圖好正

唔會掛，D腳趾本身怪都唔開胃...

認真討論

個問題係
指甲本身都容易藏污納垢
仲要整到咁 污糟野更加多

呢個鋪賞心悅目 討論氣氛良好

撩撩下甩撚左都唔知點算

係，轉頭仲要食野
一陣真係洗唔乾淨有屎真係食屎落肚

Thanks ching

Gel甲真係好核突好反感
如果條女有gel甲我係唔會想同佢一齊

就咁咪幾好

好地地唔得既

我會係咁係佢面前撩鼻屎

鼻屎Elmo

鼻屎都唔緊要 點抆屎呀？一野直插肛門

太長真係會撩倒
點避都撩倒

學生妹有加成

除非著呢D鞋，如果唔係跟本睇唔倒腳指甲咩色

你睇下，著左鞋跟本就睇唔倒

好核突，閃石鼻屎

嘩屌，不如整支真嘅上去啦
有得食下添

較個effect會唔會明顯左少少

美甲真係得女人鍾意
問過九成男性朋友都係覺得女人用冇色護甲油就夠

?

係,真係唔知咩事

正皮
keep it going

Thanks support

想奶

屌你不如係指甲上gel層樓出黎

多謝分享

有D 甲簡簡單單都幾靚

C打，你隻手幾靚

了到鼻屎 好爽

簡簡單單咪幾好
係要整色整水

D簡單款其實真心靚 唔明點解要搞咁多

留番隻尾指

more

咁樣都幾靚

呢種都唔錯

以為中指位個月亮係蛆蟲

Ok wo
簡簡單單
好過整色整水

似男人手。。。

用鼻屎做原材料gel甲

咁你見到我ID係咩 ？

同一隻手黎 無落filter🤤

咁都不錯

你女朋友隻手幾靚

唔姿整就唔係女人啦

🤩🤩

咁樣簡簡單單咪幾好

會員編號

靚係邊？ 以為你食朱古力 食到啲指甲都有

扯左

正經post竟然有高質j圖

不咩分別
編號咪一樣